# Views & Templates

## Задание 1 

Дан следующий список: lets_do_it = [{'priority': 100, 'task': 'Составить список дел'}, {'priority': 150, 'task': 'Изучать Django'}, {'priority': 1, 'task': 'Подумать о смысле жизни'}] Вывести его в представлении. 

## Задание 2 

Составить структуру сайта с помощью представлений так, чтобы у вас была главная страница с приветствием и ссылками на другие страницы сайта: Добро пожаловать во вселенную звездных войн! Выберите страницу: Люк Лея Хан Страница Люка: Люк Скайуокер — один из главных персонажей вселенной «Звёздных войн», джедай, сын сенатора с Набу Падме Амидалы Наберри и рыцаря-джедая Энакина Скайуокера Страница Леи: Лея Органа — дочь рыцаря-джедая Энакина Скайуокера и сенатора Падме Амидалы Наберри. Страница Хана: Хан. Соло — пилот космического корабля «Тысячелетний сокол», его бортмехаником и вторым пилотом является вуки по имени Чубакка. 

## Задание 3 

Создать представление и свой HTTPResponse который бы отправлял пользователи файл с текстом «Вот ваш файл» и кодом 227.

## Задание 4

Составить представления, которые будут использовать различные типы ответов: файл, json, html и текст, Реализовать несколько Function и Class Based Views.

## Задание 5 

Дан следующий список: lets_do_it = [{'priority': 100, 'task': 'Составить список дел'}, {'priority': 150, 'task': 'Изучать Django'}, {'priority': 1, 'task': 'Подумать о смысле жизни'}] Вывести его с помощью шаблона и фильтра в порядке убывания priority 

## Задание 6 

Составить структуру сайта с помощью шаблонов так, чтобы у вас была главная страница с приветствием и ссылками на другие страницы сайта: Добро пожаловать во вселенную звездных войн! Выберите страницу: Люк Лея Хан и 3 страницы с общим заголовком «переход на главную», которые реализован с помощью одного общего шаблона, который они вместе наследуют, и уникальной для каждой страницы содержанием: страница Люка: Люк Скайуокер — один из главных персонажей вселенной «Звёздных войн», джедай, сын сенатора с Набу Падме Амидалы Наберри и рыцаря-джедая Энакина Скайуокера страница Леи: Лея Органа — дочь рыцаря-джедая Энакина Скайуокера и сенатора Падме Амидалы Наберри. страница Хана: Хан Соло — пилот космического корабля «Тысячелетний сокол», его бортмехаником и вторым пилотом является вуки по имени Чубакка. 

## Задание 7

Составить шаблон и использовать его в представлении, который бы отображал список словарей, хранящий информацию: [{'name': 'Шаддам IV', 'surname': 'Коррино'}, {'name': 'Пол', 'surname': 'Атрейдес'}, {'name': 'Франклин', 'surname': 'Герберт'}] с помощью тега for в виде списка:
<ol>
    <li>{name} {surname}</li>
</ol>

## Задание 8

У нас есть список: latest_question_list = [{'id': 1, 'question_text': 'В чем смысл жизни?"}, {'id': 2, 'question_text': 'Что первично, дух или материя?"}, {'id': 3, 'question_text': 'Существует ли свобода воли?"}]

Нужно составить шаблон, который проверяет значение переменной latest_question_list, и, если 
этот список не пустой, то выводит его элементы question в виде HTML списка <li>, где указывается 
ссылка на "/polls/question.id/", с текстом question.question_text. Если список пустой, то 
показывается строка "Список вопросов пуст".
Составить также представление, которое использует этот шаблон.